長毛而家成個小丑咁

前立法會議員梁國雄是日召開記者招待會，交代遭立法會行管會入稟高等法院追討二百七十五萬薪津一事。
梁表示早前已透過傳媒公開回覆行管會，指其情況與其他五位被取消議員資格的前議員情況不同，其案件仍然在上訴當中，相關議席依然懸空，故理應等待案件上訴程序完成後才決定是否追討其薪津。
梁批評追討全數薪津的做法違反普通法，又批評行管會行事有如「細蚊仔」，做法可笑，意圖用「淫威」進行政治打壓，強調並不害怕「淫威」，又重申行管會應在其上訴完畢後才「計數」，否則不合乎常理、公義。
梁稱下一步會申請法援，並將聘請律師就行管會的決定作出申辯。被問到如何評估勝算，梁指對香港法院有信心，不相信香港法院會淪落至此，又批評立法會主席梁君彥不負責任，因當初是梁君彥確定其宣誓有效，故打算向他追討款項。
立法會議員張超雄批評行管會的做法為政治打壓，同時亦浪費公帑，又認為在上訴未有結果前追討的做法「匪夷所思」。

件舊水食到無得食，而家都唔知出黎做乜
仲要成日執人口水尾，然後當自己係先鋒

亞洲真係一個好悲慘地方, 死左先有機會上神台

條廢老以前鬧本土派鬧得咁爽，而家有事梗係無人幫你條柒頭啦

到出事就會問本土派死左去邊

遊行籌錢話助在囚人士呃本土派去撐場

籌左數百萬, 然後話唔包暴動案被告

到今日係講DQ4